明天數學可以用鉛筆做嗎？

如題

可以吧

我當年用鐳射筆考也沒有問題

識用一定用蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆